8000-9000$求砌機list

主要用黎畫autoCAD 3dsMax 同做文書 求推介

其實係唔係用打機list都夠我用

RAM 最少16gb 建議32gb

隻牛轉750w啦

真係唔識 姐係買兩條16gb 既ram?
有無建議邊條？

轉邊隻好？是但750w都ok?

跪求 咁樣有無問題 有無話夾唔夾到
我是但禁

洗唔洗轉750w
450w都好似夠

條RAM$430

真係唔識 求教

宜家DDR4咁貴你仲叫人買咁多

咁買兩條8gb 夠？

你汁到咁 夠晒做啦 ram兩條8都夠

我見8GB都好多款 同價錢係唔係是但都得？

依家就咁 火牛係唔係450都夠？

Ram就兩條8 岩岩好夾埋9千左右

但散熱器洗唔洗加埋？ 我見個到空左 多數唔需要？

450w夠

cpu散熱想好d咪加隻cooler master 212x

轉1500w啦

預埋樓主遲d換cpu 底板行titan x 4way sli

你岩 話曬都1060

即係點

轉第隻好d？

搵唔到你講依隻 要另外買？

由960開始已經唔支援sli

自膠 係1060唔支援sli

無咪轉GELID Tranquillo Rev. 4 CPU Cooler 12cm

唔該晒咁多位

依家就咁 有無野可以再執？ 9500$

建議加200-300上埋7700k cp值高

其實你地講緊張顯卡麻麻地定點？

唔係好明 洗唔洗轉第張？

畫cad同3dsmax 係唔係都夠？夠就唔搞咁多野

已轉

顯你老母卡

巴打 有咩問題

我打錯定點 唔係好識 要打顯示卡？

另外想問無線上網卡 有無推介

想部電腦搬入房 又廢事拉條上網線入房

有米的話，1060轉m4000不過好似要6000幾

無米

仲有無其他推介

落腦場自己買會平好多

如果搞好晒 跟返依個網 上網買既話有無伏？

定自己出去搵人執好d？

去黃金買？ 係唔係搵一間鋪頭一次過執晒佢？

定分幾間走去買?

我建議加多d錢放係hdd 因為得1tb 好快打爆 3tb/4tb 夠用好耐

唔夠先再加得唔得

依條list 點睇

自己慢慢一間一間咁行 自己格價

買晒我都唔識砌 平唔平到1千蚊

如果唔係就廢事煩

邊個教你k版u搭b250架

唔超用返7700啦
散熱器都可以慳返
原裝夠壓

咪老點人啦屌

樓上有位巴打建議

依家咁 仲有無問題？

MSI 1070 gaming X

巴打 有無分別 可唔可以講講

MSI 散熱唔差，張卡推得盡啲
另外好睇有得J
最後他朝有一日想拔都易甩手好多